複数のニュースサイトから記事を収集し、TOEFL 頻出の単語を自動抽出して表示してくれるサイト。
Scientific American, History の記事を収集します。

主な機能
・ログイン機能
・ユーザーがフォローやいいねを押したときにお知らせしてくれる
・3000以上の頻出単語をデフォルトでそろえており、自由にマイ単語帳に追加できる
・気に入った記事を「Pick」 しお気に入りに自由に追加できる機能

非同期通信では clockwork というのを使っているため、自動収集を立ち上げるときは clockwork config/clock.rb というコードをコマンドラインに打ち込んでください。現在ではテスト版のため20秒ごとに最新の記事を収集するせっていになってますので 20秒後に Ctrl + c でおきりください。
収集サイトはデフォルトで Scientific American になっています。
変更場所は config/clock.rb で変えてください。

##